# Задача 1 часть

Создать приложение, которое принимает аргумент целочисленное число и выводит его представление в восьмеричной
и шестнадцатеричной системе исчисления.

# Задача 2 часть

Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число),
также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя. (2 таблицы – студенты и зачетки)
Программа должна обладать следующим функционалом:
1.	Вывод виде таблице предмета и даты всех экзаменов

